<p>En vue d'une nouvelle version du jeu, comportant le moins possible de bugs, nous avons besoin de votre aide. Venez tous sur le <a href="http://www.retrogame.com/~zsforums/viewtopic.php?t=224">forum</a> pour nous dire tous les bugs que vous avez trouvés ou que vous trouverez dans Zelda Solarus. Plus vous serez nombreux à répondre, et meilleure sera la qualité de la version corrigée. Nous vous remercions d'avance !</p>